籌備國際登報：「全港二噁英超標，5年內勿來港」

比起任何人道求助，對外國人黎講生命健康更加重要
山埃二噁英等等對生物有嚴重負面影響既名詞對文明國家黎講十分敏感
就算焚化爐釋出少少都已經夠佢地勇武抗爭

透過文字解釋 香港發射出超過10,000 粒催淚彈，當中9-11月經記者多次現場偵測讀數超標等等數據，表達一切罪灰禍手係香港政府及 #ChiNazi 。
透過圖片展示現場大量死雀死魚，記者出現「氯痤瘡」，二噁英致畸胎等等證明香港環境對生物及人體有嚴重健康影響。

最終達到全球人民抗拒來港，產生對香港人的同理心，同時強迫國家衛生機構施加壓力保障其在港國民健康安全。

100篇香港人叫救命，唔及1篇香港會毒死自己屋企人黎得震撼。

最終傳到中國國內，等佢地知黎香港就會生畸胎，全面光復香港！
希望有認識早前負責登報團體，考慮以上相關意見

攬炒

香港已成dark zone

順手可以令警察內部製造恐慌

推

Push

推爆佢

最緊要傳上支那，話會性無能，叫佢哋唔好黎香港

攬炒吧

push

推
考慮埋請人清潔 不如

出口轉內銷

燒得夠大政府就要用勁多錢清潔再係全球落廣告

支持登報

呢個ok

求攬炒巴出手！！即課！！！！

推能爆佢

呢單真係要推

支持

Polyu打緊 hold住先

有心救理大，就全面癱瘓

捐錢登報同落場打個班都唔係同一班人
就係要救人先要開新戰線

推 攬炒

求大家救救poly
班黑警已經唔理開花架啦
油尖旺嘅手足麻煩反包返黑警

其他區就開花燒狗宿狗屋狗車

已經出曬槍同埋趕記者走
唔該真係要救救理大

大陸人都唔敢嚟

pish

link?!!! 捐錢呀 港豬最愛

👍🏻👍🏻👍🏻

唔出事政府就唔會去洗地

恐慌左

封鎖消息啫

唔係個個信架，你估佢地個個有獨立思考能力咩
一上國際報紙佢地就無得唔信

[拋磚引玉] GTA民間抗爭裝備建議

你啱

共產黨率先自己整死自己

G20 手足做嘢

求救理大，我地要人呀

Pish

攬炒巴

救poly
推國際

ಥ_ಥ

希望收集埋動物屍體圖
最好有SOURCE 方便問版權

推
推
推
好似日本福島

攬炒救polyu

G持

五年咁少？

721 85 811 831 101 1111

今晚end game

籌

推呢個

推上全球報紙!

如果你宜家坐響屋企唔知做咩，又過唔到去救手足。
請每一個宜家即刻打呢段template比蔡英文，炸爆佢嘅fb同email，記住，呢場有可能系人道浩劫！

蔡總統：

香港自六月起，烽煙不絕。台港同氣連枝，一直為香港發聲，港人不勝銘感。

自十一月起，香港警察多次進入校園，中大二號橋之戰更是令無數港人徹夜難眠。今天（17/11），港警包圍香港理工大學，示威者退無可退，展現『不自由，無寧死』的精神。

入夜，數百示威者仍身在理工校園，被重重圍困。此情此景，如八九年的中國，六四事件正在重現。

我們已退無可退，為了避免人道災難的重現，懇請蔡總統向國際及港府施以壓力，台港並肩，共度劫難。

鈞鑒

Tui

posh

東方生化之都

好

9月後就無再update，代表咩?超晒標囉!

推！

推呀

G20手足召喚

攬抄

過埋今晚先推好嗎？

推 一齊攬炒

無力都推

推 毒港玩撚完
攬炒吧

p push

紙媒冇乜人睇

大報落網頁版, 次一級落紙媒
紙媒對年紀大少少黎講震撼程度比幾多網上熱話都大

香港人就死哂

啱
但等埋k Kwong /涼茶巴 有啲化驗結果先

831

啲大陸人禁鍾意黎掃貨 遲啲生唔到仔唔好問點解

讚同
最好發動埋Twitter攻勢
#Chinazi
而且佢仲唔止買呢啲武器比香港仲有買埋比其他國家
即係其他國家用呢啲催淚彈嘅都會遇上同等嘅狀況
簡直就係滅絕其他國家嘅人

遲啲先算啦

籌備PLZ

真真正正攬炒，夾硬平到亂，推到經濟都冇用，全世界LABEL 香港，想出國都唔得。

宣傳比大陸人知 只要入香港就會絕子絕孫 不育 即刻無人黎

中共要屠殺我地
咁咪大家攬住一齊死

將香港成為新福島

一定夾錢，一鑊熟！

請立即撒僑

會唔會等有專業人士/有認受性嘅機構出咗report先好啲

應該要搵攬炒巴幫手

一出報告，即刻登上去。

PUSH
!!![Urgent/SOS]!!! To all Foreigners keep an eye on HK！！！

ｇ持

要攬炒

gogogo

再推

二噁英會性無能同甩頭髮
唔好嚟香港呀

無必要，就算政府全球登報話無事，依家都無人信

p牌幫推

上面班生番千祈唔好黎啦

慢性種族清洗

不人導行為 幫幫手 retweet

tui

攬炒啦！

求link

急，推: 理大人手足舉美國旗，大聲唱美國歌啊！

對！
阻止支狗落黎搞搞震

求攬炒巴/G20 統籌

唔可以比個政府喘氣反擊
推到攬炒巴/G20 睇到

事實

推！仲有呢樣野我覺得可以做

[和理非入·繼續攬炒] 叫網紅鬼佬kol唔好嚟香港旅行

推推推

仲可以去Instagram搵hashtag Hong Kong, 喺旅遊風景圖度留言：

Hong Kong police confirms that the tear gas they fired on a daily basis emits dioxin, it can cause cancer and infertility. For the safety and health of your loved ones stop travelling to Hong Kong for at least 3 years.

我要冇哂遊客嚟食翠華，落老蘭，買奇華，食華星冰室。我要冇人去廣東道買LV Gucci Prada。我要冇哂人搭黨鐵。我要冇人住Hotel Indigo。

仲搭緊車返工嘅你，上ig facebook留言。
外國手足，上ig facebook留言。

攬炒 撒資

612 721 811 831 101 1111

支那人俾D骨氣唔好再落嚟
勿再做東亞病夫

支持!! 習曱甴一推!!!
If we burn you burn with us , and now it's the time to burn together!

我好驚屋企人有事

攬炒巴呢

旅遊業步入冰河時期

f3zfffccc

dui

唔停攻理大就攬炒

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

都未有科學數據證實就登報，會否太魯莽？

pusg

b

咪亂推 有預感係藍絲拎黎 fake news

攬炒喇
中共做初一我哋做十五

真。欖炒呀！

日更既連登仔交比你地推比攬炒巴睇

求g20/欖炒巴見到

好蠢，幫中共數臭香港

認真! 我估除咗大陸人, 全世界都冇人肯嚟香港!(外國人對dioxin非常恐懼)

如果驗出嚴重超標, 效果好過64屠殺

點捐錢？

白痴

推
真係有用

呢個真
真係好毒
香港已變化武城市

q
推

仲要fb, twitter, ig, reddit, 4chan全線宣揚
求文宣圖

講埋環保署停左更新二噁英指數

攪炒

推撚爆

推爆

推...攬炒

公佈左嘅數字都咁低
係咪造假？
幾時先有自發驗空氣？？？

要加埋醫院都有催淚彈污染

北區樓價gogogo

推呢個
要聖誕節
無遊客
唔計支那人

我要攬炒！

推到怕死藍絲一齊買口罩

推！！

呢個要推，就同你玩攬炒，屌你老母

推到香港變死城，嚇到外資迫佢地國家出聲保護僑民

香港 ● 亞洲毒氣之都
Hong Kong ● Asia's Dioxin City

依條Link先係

推到之前籌錢登報既組織睇到

可以投稿畀人權雜誌

開眾籌啦
即捐

Shut up and take my money!

呢個好重要
一定要眾籌

推 何止5年 係15年

推呀。攬炒呀

咪on9啦 起碼搵專業人士驗咗先
唔係同國際講呢d 到頭來唔係 同話俾人知你係liar有咩分別

唔知有幾毒，暫時唔好黎香港

推!!!!其實極有用 如果可以製造全球恐慌 就可以斷撚左外國資金鍊黎香港
咁樣都係變相達成經濟攬炒 一定要推!!!!

推 有無人可以幫手做啲恐慌性文宣? 好似煙仔包裝上面個啲?

佢地唔怕

上面仲危險

x2

上水竟然未開過

up

商家有咩就問政府啦

攬炒！

應該講5年內不要IPO

推
有冇人攪眾籌

推國際戰線

好多外國人唔知點幫我地?!【國際戰線大整合】!!!!

跪求大家幫手推！！ 國際戰線！！

講明中國製 超高溫 唔係外國以為FAKE NEWS 因為佢地出品冇咁多DIOXINS

好提議
眾籌登報全球報紙
我一定chip in
Gogogo

求英文文宣圖
大家fb, ig, twitter揚開佢

支持
仲要全球性

UP

真係要.咁毒

泛民你們如果真心想贏 就多啲宣傳dioxin & cyanide 問題 藍絲和廢老都係自私的 只有直接影響他們健康才會同政府割蓆 真心大搞兩天宣傳 廢老實怕 不會投建制 街站都應主力講呢樣野

為世界好 不要來港了

有錢出錢

幾時開始搞？

唔好呀，攬炒！

The division: Hong Kong

校園變切爾諾貝爾，生化人員去撤離仍在理大的市民！

我要攬妙巴

有無英文文宣圖先呀

可能要再執執source, 加強說服力

搵人問下周澄逆向聯繫登報組織
要靠佢地之前同報章聯繫既關係先搞得掂

一定要好好宣傳

最好有冇方法係支那賣到呢個廣告

笑左 笑埋右

真正攬炒

有Link即課金 !

大公文匯成日造d假新聞黎呃神騙鬼 點解我地要學佢

屌 PS技術咁撚差⋯可唔可以搵d有小小說服力既⋯

全港都二惡英

為左健康 希望全球旅客唔好黎

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

推, 攬炒

重要傳上支那影響男性精子傾向生女嬰，如果係男嬰會係畸胎

要傳香港被毒氣包圍，香港經濟好差，跪求支那人來港消費

SHUT UP AND TAKE MY MONEY

呢個idea 正

shut up and take my money!

外國勢力d 新聞假架 TVB都冇講就知唔係真繼續放 放完變二噁精

最衰都係政府

一定要登

推呀， 求文宣英文版，等大家fb, ig, tw揚開佢，攬炒

圖用呢張

大力支持

good

已經有手足聯繫會幫忙實行
首先係等檢測個部份確認左就會開始處理登報事宜
有新消息會以此帳戶發佈

將事實公佈全世界，揭發港共政府隱瞞，危害市民及遊客。

推推

為左世界各國既人健康, 叫佢地唔好再來港

團隊進度報告：
由於今次預計用於國際登報及作日後供後人參考之用，會與化驗單位以符合國際認可，舉參考性既方式進行化驗分析，並非單純檢察數值，會進行比對等等。相對其他過往既化驗結果不同之處係過往化驗可能只係為知究竟含有咩物質或是否真係有受污染，化驗團隊會以一份具學術用途及參考性，舉歷史作用方向進行是次化驗。

籌款方面因為會用到正式合符標準方式進行樣品收集及化驗所以造成一定成本，現正等候實驗室確實報價，希望大家理解，而且香港化驗所大間少少齊設備唔係藍就怕得罪政府，一度要問埋好多其他國家既實驗室，令到巴打既團隊用足一星期時間先搵到
登報方面為免遇上打壓恕在確實刊登前未能公佈

同一團隊往後有UPDATE會聯絡我並只會經此帳戶發佈，除非此帳被BAN / 我有咩意外

啱呀 咪黎呀 推上國際

逼個仆街政府出黎公佈數據

真係攬炒

正
我幾鐘意呢種逆向思維

推唔到

最緊要推內地，及大陸來港人士！大大張海報貼全世界，一萬個TG,多少畸胎？上面驚死！

推！！！

唔好出 fake news
出國際文宣 每一句都要係真
全港二噁英超標 <- 無 FC 唔好出

全港都係山埃！！

TGHK

PUSH

召喚攬炒巴

「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

幾時登
要保障, 其他國家既人健康

推，我第一個課金

呢個呢

切諾貝爾香港版

已經安排化驗取樣
會用數據同合附國際認可出報告，確保海外學者都認同
特別嗚謝黑警今日繼續出TG，空氣仲清新一日都唔得

攬炒
香港而家好危險唔好黎丫

本土攬炒派

係咪終於有共識要一至五日頭抗爭？

二噁英會針對華人，請内地不要再來港50年，當懲罰我地 please.

推
好提議

屌 支持

creative.
show lab result too.
will be great if lab result endorsed by international testing lab such as ALSGlobal or ALB Hong Kong.

in fact, a flyer telling and showing popo ( on streets) that they may have side effects now or later: cancer, reproductive issue......supported by research articles....

迷霧裡最遠處吹來二噁英

攬炒巴打可唔可以再搞多次全球登報

如果證明到popo會有大規模後遺症就可以限制佢地移民外國
外國驚佢地去呃福利

正

出post到上星期尾都相隔一段時間未見回音
現已經聯同化驗團隊傾好落手做緊，希望眾籌出個時可以信任我地
btw, 攬炒巴已經做左好多

實支持呀巴打 要幫手出聲啊

正wor

攬炒啦

又幾好喎

good! 有化驗報告未?

pp

g持

推佢出國際 攬炒

呢個要推

推，香港人做好心，起碼俾外國遊客知道來港有咩危險。

攬炒so good#cheerup#

都唔知係咪要多謝死黑警又射TG，連個天都唔落滴雨
取樣都順利左

呢個idea ok

有進展？

得罪講句，呢d野有幾多人會理，日本核輻射洩漏夠話要唔知幾多十年先清啦，轉個頭就大把人飛去

真攬抄

政府d廣告柒到你

你睇下福島區經濟
搞到同南韓幾咁彊

實驗室個邊確認想做到分析都可以做到
特別係無落雨又無乜風, 樣本無太大影響
d死黑警仲要得閒補下cs殘留物係各區

輕輕一推, 報告大家相關仍然進行緊

Gogetfunding 收款方法處理中
化驗方面已經籌備準備好
登報方面會繼續聯絡全球不同報章報價及刊登限制

對唔住🙇🏻‍♂️，借個位宣傳一下：

和你開工會：七人成團，重光勞工界，只剩唔夠四個月！